史堡傷出 喊左成十幾二十次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15
😞😞😞

我笑到肚痛，屙左廿幾次

你有咩資格笑
英超你兩個最屎

你連單刀都救唔到

樓豬唔洗失波都喊

都唔夠31次

禾刀系，天妒英才

傷左

養生足球呀，你都唔錫身

矛事嘛

未出報告